今時今日仲睇車路士呢d過氣球隊真係好白痴、剩係識懷偭過去

戰術老土又唔識贏波，睇佢地果d真係好冇品味

善意打破0留言

根本冇乜辦法反駁

就讓～歐冠～隨風～

車狗有撚過去咩

想引戰但無料
好垃圾

以前贏過英超同歐聯